今日我地都係贏住走！

白衣恐怖分子恐襲
黑警反對通知書
我地最後都成功出到黎！捍衛遊行示威自由！
你班垃圾牛屎佬今日唔出黎打過？ 要狗保護你地咁撚廢既喂？

未射 有心